手足全部入黎！奧斯卡最佳記錄片不割蓆得百幾萬View!

鍵盤戰士醜唔醜！全部入去睇加like!

推

支持

Push

同我推上熱門！

樓主下次早D出post, 會易推D

Up

up

推爆佢

push

推呀

like左 推爆佢

pish

推 點解咁少人

Cls

已like

第一次睇

但出晒樣會唔會有問題

留返比你班左膠自high啦屌你老母

一齊寄信俾手足

有冇人鍾意音樂/健身/哲學？

有絲打需要精神上支持..

又推

4

5

挑戰十連 1

2

3

6

連登仔假日節目太豐富冇時間用電話

人來牙

牙牙牙

CLS呀！

某dYouTube8 d views同sub仲多過套戲呀

抗爭結束咗啦

撐！

推
雖然睇完頹左幾日

心理質素較差既手足最好有好朋友陪同先好睇！

哇

一出就睇咗

Lm

百你老母幾萬呀
得十幾萬咋
CLS呀!!!

Tui

推
但D人見哂樣, 會唔會出事

play 緊

話說手機app係咪set左唔可以like 睇comment？有冇得較？

咁少

數多左個位...

P

推呀屌

推
起碼要views

點解禁到入去得13萬views？

支持，同我睇撚哂佢

記得cls

721831101111

有無人唔敢睇行過某啲路/地點仲有戚戚焉嘅感覺

連登仔掛住姜濤同TVb唔會理㗎啦
推

推

2條片都要like 呀

連隔離成千個正皮，呢到得個三百幾正皮就知連登早已淪陷

未睇 依家睇

gogo lish

連登會員成日笑人all talk呢次睇下會唔會中回力鏢

推緊啦

google要我確認年齡，要填曬個人資料仲要韓國電話號碼先入得link

真係會不自覺地流淚

只屬於真香港人既回憶！
勿忘初心，堅持到底！

j

推！！

睇完推一推

P U S H

推啊

就係呢班人搞到香港咁

洗共就係完全唔撚理你 five demand一個都無兌現 唔滿意就殺人

如果可以再來一次，應該要去盡啲，唔好永遠街戰，咩入中聯辨可以殺人，唔可以咁多顧忌，唔洗互相指罵你做過乜，大家都唔會自爆咁on9。

推！一齊like同comment

手足

班撚樣一世都不可原諒

Coming

pushhh

721 832 101 all we never forget

推上熱門

手 peso

Do not split

300

睇咗好耐

今晚之前起碼要有50萬views

推啊
入去cls

幫推

PUSH

咁仆街 ? 推啊

堆

人類的光輝。

Push push

Pish

Noah Wang
2 星期前
I’m sad. I’m angry. But I can do nothing. As a chinese citizen who has never lived a real human life, I hunger for democracy and freedom.

岩岩睇完
19年既畫面重現眼前
好壓抑

PUSH!!!

你唔講真係唔知youtube 有得睇

依家先知有得上網睇
唔該晒

仆街睇左5分鐘頂唔順

睇片啦大家

推到上熱門

一齊推

個cut圖夠哂諷刺
一邊抗爭，一邊sofu

都未頒

係十幾萬，唔係百幾萬

輕輕一推

Like!

睇左，已喊。

再推

CLS!!!!

樓豬pin要叫人CLS呀
YouTube 演算法既話comments 會推高個rate

PR PUSh

Push！

喺10幾萬

係十幾萬。。

pushh

段片唔係淨係得10幾萬views？邊有百幾萬

即like

幫手推

延期舉行的2021年度奧斯卡電影金像獎（Academy Awards，學院獎）頒獎禮4月25日將以現場加視訊連線方式舉行。

你係咪冇login, 要夠18歲先睇得

推 睇完 催淚彈黎

推完都唔過百萬就含得能啦

我正常睇到啊 有login
係冇其他全部function

可能係bug都未定

睇完再睇
推

好片輕輕推

唔敢睇

手joke

推。。。。。

唔敢睇但推

收到，推

Pushhhhhhh

pusha

佢老味臭閪 要驗證年齡

好似有得上佢官網睇

比like 先
不過我明白。。我都忐忑左好耐先敢睇
睇完頹幾日

證明運動已完
黃絲已與前線手足割席

liked, push

推佢老母

睇 like subscribe

竹

鍵盤戰士要出動啦

push!

推！！！

支持！

睇

14萬 咋

繼續推

睇到想喊 不割席 不鬥黃

推推推推

樓主唔識計數

Push la!

推番上熱門

推！

Like左幫推

Pushhhhh

睇到喊，幫推

幫推
值得一睇